SM計劃明年推出新男團和新女團

SM總社長金英敏接受採訪表示：
>>EXO和東方神起將在今年下半年發新專輯。
>>明年（2020年）會推出新的男團和女團。

>>關於餐飲，觀光，旅遊，文化事業的盈利，最晚到明年年末為止，如果還無法達到目標
數值且無法改善的話，無論如何都會進行整理，不排除賣掉的可能。
>> 今年公司的計劃都集中在下半年，專輯銷量上半年為140萬張，僅7丶8月份就超過了這
數字，如果下半年EXO及東方神起的正規專發行的話，全年銷售額的增長沒有問題

原文：

翻譯：漂亮虎咚咚
新女團

Lami世界第一

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

支持

我等咗佢四五年啦

支持層主

恭喜樓豬又有新對象黑了

某男團已成condom

太妍牙妹出道未

好似有大陸妹

五代首席神顏金聖京！！！！！

收皮

NCT?

自己估

最好唔好畀大陸妹入啦
成日反骨

惱羞？

要出好出啦
好似年紀唔細

咁正？

你就惱羞

原來都成21 22碎，如果下年出道就同Irene差唔多

咁一定要出啦
除非轉行做演員姐

個個出咗名都番去搵真銀

feel到你嬲到係咁拍枱。。。正一傻鳩

我今日心情好唔同你計較

男團有我份

牙喪你幾碎呀

敗走就敗走==

同牙溫牙琪一樣

咁點解你唔睇火箭少女

都幾young下。。。

是旦拉 出來出去刀系個啲樣 又會見到老翻Irene

一早就出新團啦 硬捧nct做乜撚

我反火箭

咁撚樣嘅片都放上黎

NCT會唔紅，真係SM自己問題多。佢一早正正常常喺16年嗰陣NCT U嗰幾個咁捧，唔好成日覺得唔好嘥其他一樣訓練得耐嘅練習生就唔會咁

咁多人 鬼有人有興趣睇

Nct g?

是旦拉 總之系人做人工廠

我都差唔多

佢16年一開始出道得7個人架咋 多人唔係一個主因，而係佢搞到啲人一見到係NCT就不了，唔想知，呢個先係最大問題

快d執左nct啦
影衰sm

nct得大陸仔lucas

娛樂台真係磁能線
一個jyp狙擊手
一個sm狙擊手

年年都話下年會出隊少時2.0

sm推nct
自己搞死自己

邊個係sm狙擊手

nct冇個識

好期待佢做五代第一顏

賊喊捉賊